【元朗現場】許智峯 又被狗帶走！！

好多狗圍住 完全影唔到防線入面對牙峯做過啲咩
跌過落地下

又黎

勁撚癲
幾排狗圍住

牙峯

已拘捕，好似「阻差辦公」

黑警落晒order第一時間鳩拉晒啲議員

拉晒D 議員. 等D 人唔敢出嚟.
不過仲有大把記者

Push

智勇希望佢冇受傷啦
佢真係好有心 次次都見到佢

李慧琼教曉我地嘅事: 就算任期完結, 只要未選到新任議員, 一日都仲係議員

一年前7.21又唔見咁多人

Push
許勇

警方將立法會議員許智峯帶入封鎖線內，他突然橫臥在地上，現場警員向他作出至少兩次警告，要求他站起身，批評他令警員要使用更多人力處理一件簡單的事，並指他已構成阻差辦公。許智峯其後起身，警方要求他向後站，要求他聽從警方指示。

跌係地下叫阻差

想選立法會?
拉鳩你告暴動
再用國安法砌你十年
睇你點選

許智勇

過兩日又無條件釋放

班狗惡撚到

人身保護令

屌 咁撚多狗圍住 撞撚低佢 都話佢自己跌啦
然後就可以入佢 阻差辦公

仲有個無咩人知道嘅

葵青區議員周偉雄在商場內舉起寫上「光復香港，時代革命」、「警黑合作，法治沉淪」等字句的紙牌。防暴警察隨即舉起紫旗，指他涉嫌觸犯《港區國安法》，要求他收起紙牌。惟不足10秒，已有警察衝前將他拉進防線搜查，並作出拘捕。

push

批評他令警員要使用更多人力處理一件簡單的事=阻差辦公

咁都有得砌

前街工玩命

推呀!記者影住啲狗大叫搶計勇枝咪 ，之後成班人拉佢入封鎖線。再之後就見到許勇跌落咗地下，班狗就開咪話佢阻差辦公就拉走咗。

智勇元朗都去埋，真係好勁，其他尊貴嘅議員係邊呢？
班死黑警上年721縮都縮唔切，今年好意思係到威？

希望係啦

人身保護令呢

上次又屈鄺仔

最後都係無條件釋放

明明就係佢地小提大造

拉佢入封鎖線過程

死黑警唔撚識law㗎

03 年談立徽案，被告談立徽駕車誤闖禁區，當交通警要求出示駕駛執照時，談立徽將執照擲地，被控阻差辦公，罪名成立。後來談立徽上訴到終院，最終判無罪。

當時終審法院常任法官陳兆愷在判詞指市民有義務對警方執行職務予以協助，不過有些情況可屬例外，包括為了「保持緘默權利；要求警察澄清所為何事，以及要他做甚麼；與警察理論，企圖糾正警察的錯誤；想保護正被警察查問的親友，或給親友意見；另有急事要做。」

判詞續指「阻差辦公與否，需視乎案情及程度。重要的是，要視乎每宗案件的全盤情況，包括當事人做了甚麼、如何做、而警員又做了甚麼，以及當事人的行為對警員所做的事有何影響。」

陳官最後指「僅僅對警員造成不便、或者令警員做了少許額外工作，不算有罪，皆因立法原意並非要懲罰這些行為」。

好似要逐次申請

常識題:
舊年著白衣，今年著制服

有哂片
之前doj都話用阻差辦公拉立法會議員係錯誤拘捕
依家都係係唔係都拉左先不過

識條春咩
立法會議員一路都有監察權

拉咗先冇成本

好波

立法會議員工作黎

真係要講三次：
一定要同步睇狗隊Facebook直播！
一定要同步睇狗隊Facebook直播！
一定要同步睇狗隊Facebook直播！

佢哋好多部署，警戒說話，同埋送去邊間警署全部直接出晒街！麻煩大家要養成呢個習慣，一定要同步睇！

明明隻死曱甴自己爛出嚟cls

有啲想接牙勇出嚟 唔知佢食咗飯未

【2049 元朗】九龍城區議員李軒朗、屯門區議員張可森等人，被警方截停搜查，期間一名防暴警上前，在燈火通明的情況下，極近距離以強光電筒照向李軒朗眼睛。其後數名防暴警指控李軒朗「挑動市民情緒」、「阻差辦工」，再將李軒朗帶走。

仲拉咗呢位區議員

Tweet 出國際

其他泛民議員呢？縮埋睇直播就算？

口罩都唔俾人戴好，一陣俾班仆班狗傳染武肺點算

隨口up條罪又拉得

立埋法添

民主派立法會議員區諾軒及譚文豪在831 前夕被捕。二人今日證實已獲撤銷控告阻差辦公，並指律政司認為罪名屬不恰當起訴。至於區諾軒涉嫌以大聲公「襲警」，案件將於10月17日提堂。

在831前夕警方進行大搜捕，區諾軒及譚文豪皆被捕。二人被指在7月7日旺角一帶的清場行期間阻差辦公，而區諾軒另涉嫌「襲警」。有報道指，警方是指控區諾軒的大聲公太大聲，損害到警員的耳部。

譚文豪今日表示二人到警署續保時，獲告知律政司已向警方提交報告，認為相關罪名屬不恰當起訴，故撤銷其阻差辦公的控罪。譚文豪認為，事件是確立了立法會議員在封鎖線前質問警察並不犯法。他批評警方濫捕，亦呼籲警方不要阻嚇他人與警察對話。

yoho出面有人叫左聲「死差佬」比狗追幾條街禁低拉走

挑動群眾情緒
慢能key

困你一兩日都贏左

之前apm 嗌黑警 直頭舉紫旗

衫領都俾佢拉開
舊年721 又唔見有咁多狗

呢個真係估唔到

黑警 權力愈做愈大，不過職業同人格亦同時愈做愈低賤
連立法會議員都俾班冇學識嘅PC仔侮辱
民主國家民主社會一定唔會發生，一定有方法制衡警暴
事實說明香港跟本沒有民主，係假民主社會

智勇死黑警

班死毅進仔憑咩侮辱牙勇

有叫錯咩？

希望佢冇事啦

又係求其拉返去先
牙峯

智勇attendance 100%

無假民主社會
只有威權社會

崩口人忌崩口碗

一句講曬，有槍有共匪撐係咪壞事做盡為所欲為都得先！

鳳悠北街 藍旗 NOW

屌你老母元朗狗

手都整損咗

[721] 722應該要掉西瓜落海

仆街警狗全家仆街死啦

次次質問狗都係阻狗扮工
問佢編號都係阻狗扮工
再黎你大聲少少又加多條煽動他人情緒
明撚明就係狗氣急敗壞
同埋老老實實現場有幾多狗真係有野做
狗成都係行行企企屌下記者撩交嗌

死毅進仔唔夠牙勇講就拉佢

賤種畜牲狗

左二元朗區議員林廷衞 比狗出告票寫左「林延衞」

屌

死黑警

英文又唔識 中文又唔識

牙勇

紅官: NAZI POPO永遠正確, 有罪!

許智峯元朗被捕 警指阻差辦公

【即時】(21:39) 晚上9時，民主黨立法會議員許智峯在元朗形點商場一樓中庭位置開咪勸喻警員不要濫捕時，突遭警員搶去擴音器。傳媒聯絡隊成員即衝前拉扯許到FILA門外，被多達三十名防暴警察包圍。

許智峯跌坐在地上，被警員指「唔使再扮嘢」，又稱許「令警方需要動用更多嘅警力」，兩度警告他阻差辦公，又命令他立即起身，惟許依然坐在地上。警員斥許「口講願意合作，但身體卻唔合作都係阻差辦公」。

10分鐘後，許的雙手被上索帶及被警方帶走，他高呼「警方濫捕可恥」。

1. 非法集結
2. 破壞社會安寧
3. 阻差辦工
跟本上萬用，捉左你再是旦安上述任何一條

死黑警!

一定要警甴冇好下埸

何啟明

成日拉佢...

點解其他議員唔出...阿峯小心

好多區議員喺度
有幾個拉咗 大部份都599G咗
然後...omdb去緊警署咁囉

成日都好想問呢個問題
點解次次都得佢...

dead body響邊？

黑警死全家

推

係咪有個拉左國安法

#26 嗰個好似係

佢話去緊狗屋

唔聽黑警話已經係阻差
甚至你唔係黑警就係阻差

許勇

我

智勇

推爆佢

有十分一都唔會有白衫為所欲為啦！

小氣鬼

預咗，行街都唔比，出名又行街就係錯，佢係職業被捕師

要推呢單

推呢單野

熱狗 : 送頭

被捕師

上年721唔見有狗

2200 鳳琴街體育館鳳琴街出口過30記者被ss

蘋果姐姐

【 7.21 一週年｜警方大規模截查市民記者 有記者被查後遭票控】

2100 防暴警員於商場多處以橙帶拉起封鎖線大規模截查在場的市民及記者，警員要求在場記者逐一出示記者證並仔細檢查其隨身物品，若不符合「記者條件」的記者，均會法例599G章作票控。據被票控的記者憶述，防暴警員基於三個條件作出票控，一為並非受薪工作；二為非就讀新聞系；三為非記協所發出的記者證。除記者外，現場大量被截查的市民均遭警員以「限聚令」票控。

攝/ ChinWa

#七二一 #元朗恐襲 #白衣人 #無警時分 #城大 #城市廣播 #香港 #遊行 #示威 #警暴 #hkprotest #hongkong

依家個戰術味就係第一時間擋鏡,
打記者, 嘖走班攝記
依家見議員就夾生扯左入防線打鳩佢先
打完坐48踢返出黎

係咁LOOP

依家得返峯仔夠膽同佢玩

晚上約九時，警方繼續在元朗一帶進行大規模截查，過百名防暴警員在鳳攸北街截查部分人士。

期間，有警員不斷向數名市民嗌咪：「疫情期間唔好咁多人聚集啦，有冇公德心啊？」，有途經的市民則說：「你哋先係多人聚集喎！」。

警員隨即追上，並截查該名市民，沿途亦警告附近其他人「信唔信我票控你？」、「疫情好嚴重啊，快啲散開啦，成日話愛香港！」。

警員的截查引起其他途人不滿，有警員向人群方向大叫：「時代垃圾！」。

頭香又係你

【2145 元朗】警截查記者 命令記者關攝錄機

在元朗鳳攸北街，警員大舉截查市民，包括多名身穿反光背心的記者。有 防暴警員要求被截查的所有記者關掉攝錄機。

牙勇
隔離隻狗成個傻閪咁

followed

抗疫要屯糧，一定要買啲壽桃牌喺屋企！！！

黑狗策動恐怖襲擊

成班弱智仔黑社會，欺善怕惡，又唔見佢地夠膽兇啲鄉黑

個公共關係科對個記者講, 唔知佢指邊個啦,
話今日見過佢, 認得佢.
但都係要排隊等搜查.

平時見到藍絲就拍一拍叫人走，議員就用手扣

根本無法律理由ss
但係都要鳩做

宜家好明顯係班狗整傷牙勇，好意思惡人先告狀嘅

兄弟 成班都襟兄弟呀你哋

根本就係仇視記者

差唔多次次都9拉
最後只係得一次比人告過
就係搶文件

新聞系先做得？
義工唔得？

高調拉, 低調放

係呢年幾，俾狗咬得最多次嘅議員係唔係智勇

鄺仔上次都係

到而家仲有大量狗截查記者

蘋果記者比人查完一次, 轉頭又截查.

癡撚線
蘋果live 而家係每個街口都拉橙帶SS
仲要唔比行緊嘅人走

被捕組tg：拉咗三個記者

Popo 呃OT

推光復香港 時代革命

ching不如你另外開個po推呢單嘢？
咁樣應該多啲人睇到

其他議員去哂邊

唔夠多人重視今晚嘅事
而家係極度針對記者，瘋狂SS佢哋，以往一年幾都未試過

呢啲核突字真係
警狗真係殘障廢物黎

【元朗79人涉參與受禁羣組聚集被票控 5人被捕】

自下午起，元朗西鐵站及附近商場內均有人羣聚集，涉嫌違反《預防及控制疾病(禁止羣組聚集)規例》，亦有人展示「光復香港 時代革命」的標語，涉嫌違反《香港國安法》。警方曾先後向眾人發出多次警告，要求他們停止違法行為，但部分人拒絕聽從警方指示並繼續作出涉嫌違法行為，警方遂採取執法行動。截至晚上10時正，元朗區內有79人涉嫌參與受禁羣組聚集而被票控；一名52歲男子涉嫌違反《香港國安法》被捕，兩男一女涉嫌阻差辦工被捕，另外一名男子涉嫌違反宵禁令被捕。

經查證後，被捕的其中兩名男子分別為區議員及立法會議員。公職人員理應以身作則，堅守法治，對於有人身為公職人員作出違法行為，警方感到非常遺憾。警方會繼續在現場及附近一帶加強巡邏，嚴正執法，以保障社區安全。

應該係佢同鄺仔排頭位

咁算唔算無效

為9月選舉

一年先拉得7個 今日拉幾多個？
點解狗狗仲覺得自己做既野只會影響到地區層面？

班柒頭散仔先係冇人識，等住做condom啦

【近百記者在元朗一商場被警方以封鎖線包圍及檢查證件】

「元朗7.21事件」一周年，有網民發起晚上到元朗商場「形點」抗議。近一百名記者被警方以封鎖線包圍及檢查證件，部分人被抄下個人資料，亦有人被票控。

#香港電台 #港台電視32 #元朗

黑警：有「假記者」所以票控佢哋
（on9到全文都唔想post）

時機未成熟

人地牙聰今晚見pompeo啦 仲係度玩鳩拉
我做林鄭都覺得羞家啦

死黑警勁大力推許議員

是日電台

[營救理大及多項案件共至少68名手足]7月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

rt

#元朗【急救員助市民上救護車後被票控】

22:30 約九時半左右有市民不適而暈倒在鳳攸北街休憩處， 其間在急救員協助下送上救護車。及後有防暴警員在公園附近拉開封鎖線並截停搜查，急救員被防暴指違反599G《預防及控制疾病條例》（禁止羣組聚集）而遭票控$2000。該名急救員表示自己只是協助市民上救護車，質疑票控理由。

在截停搜查其間，急救員指出當所有記者離開後，防暴警員以挖苦態度稱今晚特意針對急救員，認為他們是「假急救員」，並不能幫助市民。

攝：卡比獸
編：初音

又可以自動當選

許智峯一定好鍾意

碌碌無為嘅四年都可以自動當選

永屌香港特區警察